係你離開左我之後

我先發覺有好多野想同你講，好多好多。可惜我地一齊既時間太短，根本未有時間泡出呢杯茶。雖然好似比你帽左，兜兜轉轉你都係返去果個人度，開頭係好嬲好嬲，但每當望到我地既相或者你係社交媒體上精神開心既update，我並無半點憤怒，反而係會會心微笑。我相信你曾經有一兩個moment 係有鍾意過我，不過而家看似你好快就忘記左我，我知你已經唔會再返黎了。我選擇將所有野都放係內心深處，唔再搵你，但我個心仲有你。

愛一個人可能真係唔洗得到對方，但我已經唔想再付出一切去愛另一個人，好怕再受傷。應該去搵個更愛自己既人？或者單身比較岩我。

俗語有云：找一個愛你嘅人比找一個你愛嘅人更為快樂

加油，時間會沖淡一切

搵過個啦，為段過咗去嘅感情而單身一世，傻的嗎？

講嚟天天

人人難免都飾演過情人甲吧